我真係好怕失去佢 入嚟教下我應該要點

認真問

咁我應該做邊個決定先拋開到啲憂愁 愁

同感
又係有啲問題我講完好似都冇好過
我誇張到一起身諗起同佢啲野就喊咗成粒鐘
所以呢排都日日喺度諗
究竟我應該放手
定繼續過得一日得一日先
但個人又好多唔開心

好愛又點 人地愛唔愛你？佢想要自由定想要你？
你係好愛 但你諗下 如果叫你頂一世 你可唔可以捱到？拍拖都係想開心 拍到咁辛苦 長痛不如短痛啦

我今日諗緊嗰陣 都喊左好耐
我真係唔想冇左佢 但我知繼續咁樣落去 問題唔會解決 最後受傷同唔開心都係得自己一個
我應該要點呀絲打 我鼓唔起勇氣面對

我都明 其實我知佢係愛我 只不過習慣左所以覺得我唔會離開

咁係佢已經變咗平淡期？但你其實係想佢點？

我都好辛苦 嘗試好多野分自己心
但發現做任何野都係心不在焉

如果對方真係無視你付出
又唔理你ge感受 樓豬真係諗下分開
其實你心裡有答案 只係差行動
今次咪當上一堂 下一次你就會知點揀

你係老師喎

老師都係一個好軟弱好單純嘅女仔

你怕？跟住你會厭倦，然後心淡，最後分手

遲早散 玩下好啦 希望到時樓主記得我呢個cm

試下唔搵佢
直接消失
如果佢冇主動搵你就當分手